大家既女神依一刻做緊咩？

同你行緊街，準備一陣扑野？

定俾人瘋狂抽插緊？

=伯母做緊乜